# Weather Forecast

Esta aplicação web JavaScript deverá conter os seguintes requisitos:

* Inserir o nome da cidade para qual deseja saber o clima
* Requisitar da API do OpenWeather o clima dos últimos 5 dias para esta cidade
* Adicionar o resultado numa lista, contendo o seguinte:
  * Minimapa exibindo a cidade
  * As médias da **Temperatura** (em Celsius), **Pressão** (hPa) e **Humidade** (%). Bônus se estes dados forem plotados num gráfico.


É desejável que este projeto seja implementado utilizando o *React*.  
Toda a estrutura necessária para rodar o projeto já está pronta. (veja `package.json`) Entretando, sinta-se à vontade para modificá-la da maneira que achar mais conveniente.

* React
* ES6
* webpack
* Bootstrap v4
* etc...

Caso não tenha familiariadade com *React*, faça um esforço para aprender ao menos o básico.  
Afinal, nós programadores somos curiosos por natureza!


*OpenWeather API Documentation*

    https://openweathermap.org/forecast5

Por favor, inclua no `README.md` as instruções para testes e execução do projeto.
